[公投] 燒山 vs 19

燒
19

支持邊個

垃圾post
拉

豬木大戰阿森一族

盤口點計？